Скрипт prog.go это простой веб-сервер, который прослушивает порт 8080 и отвечает приветственным сообщением на основе URL-адреса. 
Например, если вы перейдете на страницу "http://localhost:8080/John", сервер ответит "Привет, Джон!".

Папку Go-proj поместить в home
Файл go-web-server.service поместить в /etc/systemd/system/
sudo systemctl enable go-web-server добавить службу в автозагрузку
systemctl daemon-reload перезагружаем если нужно

Веб-сервер должен работать как служба